戀上賤男 癡心ol買波子

【本報訊】妙齡律師行女文員疑慘遇情場騙子，拍拖僅半年，男友聲稱在上海遇意外、腳趾受重創入院，要她幫忙籌醫藥費。她向親友及財務公司借錢，甚至盜用律師樓客戶資料上會買名車，騙取財務公司 135 萬元貸款；但男友原來一直身在香港，每次遙控她將錢放入商場貯物櫃交收。她被騙近 10 個月，直至遇見男友駕名車穿梭街頭才恍然大悟自首。案件昨於區院開審。
記者：陳美珊

個男人亂衝上的士

圖呢

由01:56開始睇

17歲食28歲

cls

痴線

條女21 歲
根本唔使靠呃

Cls Gta搶車咁款

跑到成個史達寧咁

屌你舊新聞
2012年21歲姐係17歲識條賤友
第一日見人渣靚車就濕撚哂
有冇結果既新聞?

Cut段片做GIF

屌 舊聞嚟嘅